《異形5》開拍希望渺茫 只有構思沒劇本

《異形：契約》馬上就要上映了，以現在大家對這部電影的關注程度，相信該片上映之後票房一定不會差。不過，另一部片子就沒那麼好的命運了，擱置已久的《異形5》還是沒有進展，就就連身為製作人的雷老都直接無視了：連個劇本都沒有。

近日，在接受法國媒體的採訪時，雷老透露了自己關於《異形5》的看法：“我覺得開拍的希望很渺茫，至今都還沒有劇本，只是一些點子、構想罷了。整個項目並沒有進展，因為福斯根本就沒打算要拍。就我而言，普羅米修斯系列就是目前的重點。”

除了《異形：契約》外，《普羅米修斯》三部曲的下一部疑似定名為《覺醒》。

無就拍District 10啦

拍AVP3啦屌你

一早要啦..
等左咁多年 仲未有氣息
無啦啦仲走去拍異形5

呢個唔關事

第二集之後就唔應該再拍

睇到fb page 話， 個導演話d10個劇本構思到開拍至少3年 因為想認真交貨 （好似係...）